香港的制度令有能力的年輕人上唔到位

香港有好多幫助壟斷的制度和法例需要改變，
如果唔係新人和合乎世界潮流的新興行業就永遠冇得玩，
就好似Uber。

又例如香港專科護士到現在都沒有獨立診治處方權。
外國已經在幾十年前已經有，
而且有大量研究証實專科護士診治疾病效果至少等於醫生甚至比醫生更好，包括更低死亡率。
不修改法例令香港專科護士有獨立診治處方權，對香港專科護士和病人都不公平。

公平社會就是自由競爭，
修改保護無理壟斷的法例，
社會才會有希望。

推

香港政府理得你餓死街頭

有能力既就去做醫生啦

中共概念，先要一小撮人（長期）富起來

制度係由上左岸嘅人整出黎

想問咩叫有能力

咁多例子唔講 講 nurse consultant clinic

人工本身都已經高 仲講上唔上到位
離撚地咁

main reason